\begin{titlepage}

\begin{center}
\textsc{Università degli Studi di Milano-Bicocca}\\
\textsc{Dipartimento di Informatica, Sistemistica e Comunicazione}\\
\end{center}

\begin{figure}[h]
\centering
\includegraphics[width=0.2\linewidth]{imgs/logo_unimib.png}
\end{figure}



\vspace*{\stretch{3}}
\begin{center}
\begin{Huge}
%TITOLO
\LARGE{Processo e Sviluppo del Software}\\
\textbf{-- Assignment 3 --}\\
\textbf{Gym Manager}\\

\end{Huge}

\end{center}\par

\vspace*{\stretch{3}}


\par
\vspace*{\stretch{1}}
\begin{flushright}
\textbf{Assignment realizzato da un team di due studenti:}\\
\textsc{Mattia Vincenzi 860579}\\
\textsc{Alessio Scheri 858579}\\
\end{flushright}
\vspace*{\stretch{3}}
\centering
Anno Accademico 2019 - 2020\par
\end{titlepage}
\cleardoublepage %inserisce una pagina totalmente bianca
